筆直5500 有乜手機可以推薦?

小弟用iPhone用咗4年幾，仍然唔慣用佢個系統，唔想再用蘋果，想轉返玩Android機。想各位巴絲推介邊款啱玩「白貓」嗰類GAME嘅手機。請各位巴絲賜教

華為

等 Galaxy Note 10

Samsung s10e

2個系統都用緊，個人覺得iOS 好用好多。用android 反而冇咁方便。

A8 a8+?

4年幾前我仲用緊Sony Z5P，叫做打機順，但都係唔及6S Plus流暢
所以就轉左6S Plus。
Android就咁拉啲嘢入File就得，DOWNLOAD APP又用APK就搞掂，但喺就怕打啲系統要求高嘅GAME會疾/彈。(近哩幾年就唔知啦)
IOS App鎖死左要用Apple Store download，又唔可以直接拉file入去，要靠icloud同itunes先入到嘢。

用咗4年幾都唔慣有咩原因

腦瘸

玩白貓最順嘅係得iPhone

6000 = S10+ / Xperia 1
5500 = S10 / OnePlus 7 Pro

Iphone7

Oneplus 7 pro

用impactor 入app

file system就等JB

A80啦！
三星自己打自己嘅實例証明。買佢有好意義

android唔駛咁貴

打機就一定喺iphone,但如果4年都未慣咁唔需要勉強

5500買到？

yes 佢老母俾狗屌個陣買到

紅米k20 pro 性價比高 都符合budget

mon前面個lone係咪用黎掛手機繩

Galaxy S9+

大陸機呢度接受性唔大。。。

烏蠅嚟

for 家燕姐wallpaper